（年經）比人工4成家用算唔算正常？

小弟人工好撚低，扣埋強積金一萬都冇
講起派錢$4000，佢就話我比嘅家用根本唔夠
咁岩我都係比$4000家用嘅

我：如果我搬出去住 ，一間屋既大數少左支出，但我就唔會比家用

老豆就激到係咁屌我
老豆：乜你計到咁絕忤逆反骨冇人好似你咁仆街！你搬出去住都要照比咁多家用！養到你咁大比錢老豆老母洗天經地義！

我：不如我依家即刻係個窗跳出去一了百了

老豆：跳啦！最好你就快啲跳
今個月就黎出糧 諗緊應該點做

各位巴打係咪通常都比晒成份糧做家用

利伸：公屋窮撚

斷絕關係

如果一個月搵廿萬
比四成仲話有錢慢慢搣姐
你搵得一萬唔夠都比四千
你老豆老母真係好仆街下
除非佢地車你返工放工 日煮三餐 洗用佢地全包就話

我仲諗住個post會冇人覆

一皮都冇仲搬出黎

唔生咪唔使養，屌你老母！現在我叫你生啊？生完養係佢的責任

佢地仲話乜我平時冇儲錢嫁咩？

如果姐 咁巴打搬出黎之後比幾多家用？

養兒防老

你攤條數慢慢計比佢睇
問佢點樣儲到錢

咪又係得個講字你夠薑搬先算啦

你老豆老母無做野?
住緊工屋 拎4千做咩

媾女都唔敢諗

搵一皮搬出去

你搬得出去住，可能佢地覺得你叻仔搵得多呢

你得一萬就算唔比家用，自己出去都自立唔到架啦

4000就set死左架啦，諗下辦法向上爬搵多d人工但唔好比屋企人知每月照比4000算啦

就係得個講字佢地都咁大反應
我本身都冇諗過咁快搬出去
但比人話家用唔夠洗覺得好打擊

巴打屋企一定好和諧

樓豬我撐你 真係搬左出黎住既唔好再同佢地有來往 如果你做得出既話
最憎養兒防老既仆街思想

訓街都唔好衰比佢地睇，加油巴打

附帶一直單身落去

我搵兩萬幾都係比三份一
一份洗
一份家用
一份草

我有FD加人工果陣就算唔講出嚟佢老母一樣知
之後要佢按人工加幅去加家用

其實呢個年代佢地應該要明 就算你唔食唔飲 返大半世工都買唔到樓 家用比咁多 你自己又冇得草錢 你扣埋日常開支 4000家用後 仲有幾多淨 連女都唔洗溝啦